終於抽出獅子銀行close星火戶口幕後黑手!

香港人嘅抗爭運動嚟到第八個月，大家嘅抗爭模式都有所改變，呢個係好事，可以實現兄弟爬山嘅宗旨。不過請大家唔好忘記獅子銀行呢個劊子手，佢close 咗星火嘅戶口令到好多手足失去支援，仲累到我哋嘅手足俾人告洗黑錢罪名。小弟緊記每一個手足都唔係Condom，所以整合各金融界手足嘅消息，終於抽出呢件事嘅幕後黑手!

首先要嚴厲譴責嘅就係執行人及劊子手commercial banking 銅鑼灣區區長 OL，佢close 呢個戶口之前已經頻密地問負責戶口嘅幾個同事有冇可疑交易，資金來源係唔係不明確，同事覆佢兩三次話一切正常，佢就話:冇可能，呢個曱甴王戶口，冇可能正常!
欲加之罪何患無辭，要合理化close 一個戶口的決定? 實在太簡單了。
跟住佢堅持報compliance 及報警，啲黑警見到呢單野簡直如獲至寶，仲唔即刻借勢做野咩 ?

但係成件事最卑鄙嘅就係幕後黑手，OL 只不過係一個執行人，幕後黑手以為唔會算到佢頭上就只係落order以為可以置身事外，呢個幕後黑手就係commercial banking sales head RW，今年佢好似轉咗去private bank做 sales head。根據極可靠消息，RW 上年用私人名義捐左一大筆錢比建制派組織作區議會競選經費，而且仲提倡由上年開始所有新聘請嘅畢業生要喺深圳interview，入唔到大陸境嘅手足就自動out! 涉嫌違反歧視條例!
喺上年PolyU一役發生嘅時候,佢同身邊嘅同事講:成班曱甴拉晒佢哋就啱啦，留喺度浪費香港資源!
請問如果喺PolyU入邊嗰個係你仔女你會點樣?呢個世界係有因果報應的，若然未報，只是時辰未到!正如林奠7婆，全香港人都期待你報應來臨嗰日!!

獅子銀行呢間老字號就係比呢啲藍屍廢老害死，係咪被”紙盒藏獅”都仲未夠?既然你離棄香港人，香港人都一定會離棄你!

競選經費受益人係姓謝

香港人就係咁on9
又要爆料又要唔開名要人估估下
想比人感覺自己知好多好撚威

推，但有冇實質證據

推左先

source都冇就咁一推字

好難估wor ching
多d hints 好嗎

冇證據 冇全名 講黎做乜？

推

大貓都死貓

揪出

pish

有冇多d 證據再推

agree,爆真名+證據

垃圾日落貓

爆真名+證據

屌咪屌, 你想敲詐個條友定點?

又OL又RW睇到頭都大埋
開真名連相啦

係唔係佢
有冇再多D料爆去FC

柒下柒下咁，有料就開名出相喇

啫係你有堅料有source就爆人全名出嚟啦
係度講啲唔講啲，得一堆字又冇source
以為咁樣好型？
上面嗰堆推文回覆又係咩事，冇證據打算推上熱門然後集體炒車？

咁唔好推, 由佢沉, 你見我有推過咩? 我都係代人出